[聖誕去邊好]珀斯vs北海道

女朋友想去北海道 但我怕凍
點揀好

珀斯
北海道

Perth 熱撚死你 自駕北海道點都靚好多 又可以玩下雪

今年就女朋友去日本

下年佢就番你囉

就係一個好熱 一個好凍 唔識揀

除非好鐘意大自然 唔係perth悶死你

Perth so boring

北海道啦，白色聖誕幾正又浪漫。Perth 的話你預渣好多車同熱到仆街。

澳洲係唔會有聖誕氣氛
太撚熱

上次旅行已經就咗佢

佢就係話想去個粉紅色湖 好靚咁喎

其實唔靚 臭到仆街

你都on9嘅喺度問，明知連登仔眼中只有一個國家咋嘛 （預咗大量 ）

夏天聖誕都幾特別嘅

仲有嗰間藍色屋仔

傻的嗎... 難得有個假期去珀斯...咁睇唔開
又要熱, 又要曬, 又要俾烏蠅圍攻, 又冇乜野好食...

你話你同條女都五十幾六十歲鍾意坐低飲啖咖啡就過五六個鐘, 咁珀斯都可以嘅